[農曆新年 黃色經濟圈] 究竟買邊間年糕 羅白糕

我自己得一間諗到，但未話係黃店
但無表態 六嬸

大家快啲集思廣益

push

自己整算啦

推

龍門

記得有間舖 賣啲糕叫咩 良芝麻糕 之類 價錢係72.1 8.31 啲frd

咁總有人唔整

一個月前已經開左名單啦
記得既有龍門王孖記清心齋

多謝

賀年糕點/禮餅黃店list:

- 老馮茶居
- 豪隍點心工房
- The Little Bakery
- 富東閣海鮮酒家
- 金發麵包
- 天天烘培
- 膳心小館
- 叁拾士多
- 素悅軒
- 清心齋 (素)
- 生隆餅家
- 合桃緣
- 華爾登餅店
- 吃貨之家
- 王孖記果子
- 四喜麵包西餅 (賀年禮盒)
- Circle Bakery (賀年禮盒)
- 嚐賞 (賀年糖果)
- 逸東軒
- 龍門冰室
- 鳳鳴石磨腸粉
- 蒸廬
- 梅貴緣
- 華麗園
- 高點
- 甜品森林
- Le Boule Chef

大班

我要美心食屎

佢12月已經截單

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

啱啱開咗加單，有買趁手

大家漏左間中菜黃店啊!

灣仔 - 留家廚房

已經有得訂啦

Fb link:

即係邊間

王孖記

四喜唔知有無賣